有紋身既你，可以入黎嗎？

想問問各位巴絲
小弟我紋左身成一年半 一直保養得幾好
但我琴日就碌柒啦 我去左釣魚 唔記得搽防曬
又咁岩曬到個人紅哂 我想問 個紋身係味會甩色定係會啲色變得暗左？同埋係味要補色啦？

利申：彩色紋身，水墨畫既風格

紋身貼紙？

ching 咪玩啦
真係紋架 我係擔心會唔會暗啞左

再紋過

屌啦

你又岩喎

一次半次無乜嘢 你應該曬傷
如果成日keep住曬 紋身甩色會快好多

我係紋完之後隔左成一年幾第一次曬傷
我驚啲色暗啞左

我本身個人皮膚紋顏色就會啞左色，但次次都係紋Color, 搞到每次紋都要補返之前的色，又要痛耐啲

下？原來紋身要補㗎？我仲以為係一勞永逸

咁你又慘啲

要 如果保養唔好

曬到冇色咩？

無咩問題既 補完色又係一條好漢 下次記得搽防曬啦

補完色 會唔會冇咁好其實？即係冇左最原始既效果？ 未試過

試過補色 字黎 因為heal完甩色頗厲害所以去補 唔知係手勢唔夠好定係真係補色完之後係唔一樣 補完個效果覺得係唔太一樣既

咁就出事啦

唔好太擔心,係有少少變化,不過你唸下激光都未必一次洗到,唔會曬下成個化哂啦

thanks ching